哥狗算唔算本世紀最吹大既領隊

洗咁多錢都輸